拋磚求唱求mv

腳 抱著那美腿來舔摸
看 白褲裡晃然清楚
誰及倆鳩猥瑣 淫辱吹拂鮑邊的野草

拍 拍著看青頭撫摸
太 太快樂卻無視起底結果
來襲對波飄晃 還後悔碌鳩扯起未爆房

再奶多一次 再舔多幾次
再可不可以回到輕吻閪邊的那點
其實我不只這需要
碌鳩會旋轉 飄往除鞋屌腳的那年
J多兩次

那 那合照三人對望
這 這公廁迷倒香港
而為你寫的歌
如未了 約定一生一世還在播

再奶多一次 再舔多幾次
再可不可以回到輕吻閪邊的那點
其實你只是個公廁
碌鳩會旋轉 雙腿環游舔
竟不怎為意 對面偷影的那片
最後都upload上線

再玩多一次 再舐多一次
再可不可以回到輕吻閪邊興奮點
遺憾嘴角總停不了
多一秒留戀 差一秒射精改寫意義
回憶的腳 想著舐多一次 只求舐多次

磚：

即係咁 啲詞又唔岩石啱字數 又唔啱音 點幫你呀
攞張花紙包撚住你呢舊屎 你都係算把啦